連個天都咁真實。。。。。

好天左近半個月

七一即刻灰天黑地

仲有毛毛雨